我係波波，而家我宣佈全港人民將享有永久免稅！

只要你發誓效忠中國共產黨，成為愛國者。一世免稅！

一旦違返，即日打靶

禁止反中國
禁止唱衰香港
禁止講支娜 武肺
禁止去黃店用餐

阿爺：做得好！這樣就沒有反對我們的人

免稅係咪買賣物業都唔使ssd bsd先